習近平見鄭若驊並慰問其傷勢 鄭若驊嘴角含春：一定會好起來

【習近平慰問鄭若驊傷勢 鄭若驊：像香港一樣會好起來】

國家主席習近平下午在澳門會見出席慶祝澳門回歸20周年活動的行政長官林鄭月娥，以及部分政府官員。

習近平表示，中央充分肯定林鄭月娥在非常時期，展現出的勇氣與擔當，指林鄭月娥到北京述職時，提出特區政府下一步工作的設想，中央完全支持，希望特區政府各個部門繼續在行政長官領導下，各司其職，密切配合，形成合力，共同將香港的事情辦好。

林鄭月娥感謝習近平接見，表示一定會帶領特區政府，繼續做好止暴制亂工作，盡快恢復香港社會秩序。她又與習近平握手，並向對方表示經港珠澳大橋抵達澳門，又逐一介紹隨行官員。

習近平問候早前在英國跌傷手的律政司司長鄭若驊；她感謝習近平的關心，指自己的身體「就像香港一樣，一定會好起來」。

甴大大春袋好溫暖

骹主含完撚嚟？

😑

仲有謬波 比卡超 邱騰華 陳肇無恥

習敗北笑 佢地又跟住笑
成班智障咁

有新任務

Twitter戰線:要令星火事件上到國際！！！

幫手入去將星火推到上國際

迎春華有勁敵喇

去嘅個個都有得同習敗北握下手見下面
姐姐：

太監見皇帝, 都敢黑口黑面嗎 ? 咁都係新聞, 真係好撚好笑囉

嘩俾佢地抖下得唔得呀 軍妓咩

咪住，咁雜總一日幾多次?

比卡超黑口黑面咁

甴大大到笑哂口

成班奴才排隊攞狗餅咁

一個望撚，一個望奶

香港人真係好撚辛苦

一陣屌得細力啲

雜總都知佢實際係詐傷想唔撈
慰問傷勢=恐嚇佢

一邊望住，一邊想問這個是正式僱用的律政司長嗎

乜撚野好起來
即係依家晌習大大管治下好差

好肉酸

大陸文化係咁 最大粒果個笑 成班細既跟住假笑

條友食人 點敢唔笑

成隻狗公咁

香港金總終於接受網上會員申請啦

同香港一樣好起來
假撚到習種都笑出黎

雜心諗：咪再玩野

小熊:上次有無屌痛你
波嬸:主席幹得好

發唔發覺佢握比卡超特別用力
好似有啲connection 咁

咪好似普京笑,雜種又笑咁

习习：就係呢隻手玩嘢呀？

[經濟攬炒]我有個必勝嘅方法

含精就真

有無翻譯
啲捲利普通話聽唔明

男盜女娼

又可以準備甜故

天使

點解波叔宗仔潛晒水

成日有大波華出鏡

似係愈出鏡愈跌得深
下場應該死得好慘

望住對波笑

波驊好快成為condom，快過林鄭

林鄭好似大陸服務員。
殷勤服務，等陣可以有小費。

成班奴才咁

甴敗敗太陽之手 可以暖入心
佢條含可以令傷者康復
佢d精可以令人起死回生
青春永駐 媲美唐僧肉

呢個星期曱總就係香港附近

屌你老母中國人就係賤種！就係冚家產！衰撚過共產黨！屌你老母你死淨種黎架！？定有爺生無乸教呀！？屌你老母！只有有爺生冇乸教既短命賤種中國人，先會咁羞恥，短命種！一定要全家死絕，所有支那女人都係雞，唔信既你上大陸係街見到邊個靚既女直接上去問佢價，因為佢哋就係雞，仲要係最下賤嘅雞，係企街雞一百蚊七次個隻，咁撚賓州都有既！？中國人就係賤就係含家產，我寧願做美國黑鬼屙嗰舊屎上面嗰條毛嗰隻烏蠅都唔撚屌你你呀屌你老母含家產，人哋美國人就係高級，你個閪生晒蜘蛛網無人屌啊！中國人就係賤！垃撚圾！係垃圾之中既垃圾！含家產之中既含家產，屌你老母，鳩硬真係無親戚，男人唔叫雞唔去滾既全部都要死全家，著polo反領既都係冚家剷！冇翻幾萬蚊喺銀包好死撚咗佢啦，唔撚係男人黎！額頭有綠光，個仔做奴隸! 個女去做雞! 仲要係至撚cheap果隻雞! $100幫人含撚奶屎眼中出！屌你老母，我係人中之龍，你係乜撚野呀 ？你就係冇家教既冚家剷，死左就要落地獄，唉屌休息啊食飛煙先，好眼訓，一陣起身係個被竇暖粒粒，望一望下面暖暖地，見到大波驊幫你含緊，真係含得撚橡皮糖

做你老母中國人
邋遢又冇品真正賤民
到處罪惡貪官
永冇認錯檢討
閪吱閪冧

做你老母中國人
賤嘢就最醒欺騙別人
佢係最貪心
佢仲更痴根
相當黑暗

做你老母中國人
賤嘢就最叻諉過別人
著嘅用嘅賓週
喝嘅食嘅碌鳩
等緊支爆

又比曱大大氣功醫好左,一定係咁

刁西真係望之不似人君。笑容尷尷尬尬咁。應該係亡国君。

成班太監咁 終於明咩叫陪笑

新增挪威文 英日法西文tweet整合

快做各國文宣Twitter

告知國際政府 社會
英文：

Solomon yue

日文:

法文：

西班牙文：

德文：

新增挪威文：

Retweet / comment / 加hashtag
如 @HSBC_uk
及手足互科

大家快做其他語言tweet
如徳 意 韓 瑞典波蘭
印尼

放此俾人retweet！

對住出糧俾你嘅市民就黑口黑面
對住雜種就哈巴狗咁

握緊手
大波驊覺得好溫暖

正呀，握完一世都唔洗手啦

習大心諗：唔識政治唔好亂講野得唔得

雜總：給我奶，給我往死裡奶！

驚人摩擦力

每一啖都係民脂民膏 正呀

噢，溫暖一下子傳遞到全身，覆診也不用了